他們用自己的國寶和兒子的鮮血換來了這些，他們有權得到這些。 從新的角度看五角大樓文件|作者:史蒂芬·恩格爾伯格| 2021年2月3日| 
 孩子們用詩歌來紀念地球垃圾一直是詩人Naomi Shihab Nye的寶藏孩子們用新的方式分享詩歌讓他們的聲音被聽到Amanda Gorman很早就在|洛杉磯時報| 2021年2月1日|華盛頓郵報 
 在TREASURE的前三張單曲專輯中，樂隊都將一首有力的主打單曲與一首悠閒的第二首搭配在一起，展現了樂隊的多樣性。 2021年值得關注的6個K-Pop新秀組合 
 大腦比清醒時搜索的範圍更廣，通過不那麼明顯的聯想，在清醒時從未考慮過的地方挖掘隱藏的寶藏。 做夢就像服用LSD -第95期:逃脫安東尼奧·扎德拉和羅伯特·斯蒂克戈德| 2021年1月14日|諾第留斯 
 現在它對美國出版商開放，許多新的出版商現在可以訪問這個信息寶庫。 谷歌為美國出版商推出問題中心|Barry Schwartz | 2021年1月4日|搜索引擎土地 
 儲物箱裡裝著珍貴的睫毛膏、口紅、腮紅和其他化妝品。 2014年12月27日|每日野獸 
 只是另一個隱藏在未知世界某處的黃金寶藏，等待著被發現、掠奪和保護。 the House of the Witch: the Renegade Craft Brewers of Panama |Jeff Campagna | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 但就像世界上這一地區所有丟失的寶藏一樣，它不是被人們發現，就是被海盜發現。 the House of the Witch: the Renegade Craft Brewers of Panama |Jeff Campagna | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 有傳言說，施密特的動機是埋藏的寶藏或山的另一個秘密，但從未得到證實。 鼴鼠人無處可去的隧道|Nina Strochlic | 2014年11月28日|DAILY BEAST 
 去圖書館就像一次尋寶，一次探險。 Lizzie Crocker | 2014年11月14日|DAILY BEAST 
 “這樣更好，”這是夫人唯一的回答。 於是她又陷入了對那藏著的寶藏的更深刻、更困惑的思考中。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 知足於己有的勞碌人的生命是甘甜的，你必在其中得著珍寶。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 小子們哪，你們要和睦守管教。因為隱藏的智慧，和不露出來的財寶，這兩樣有什麼益處呢。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 這些船上的財寶後來用20輛馬車運到了英格蘭銀行。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 一到地面上，我就開始想，我們不會馬上因為寶藏而被人割喉。 純金|伯特蘭·w·辛克萊